韓妹係世界上最淫既生物

REPORT左

點解要咁做

點解唔直接D拎條假撚出黎含呢

本來我讓小朋友看影片，是嚴禁看成人影片，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到Youtube，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

淫都要有條件嫁

法官大人

係到做嘜鴇

條脷好鞋

不了

真

聽到扯咗旗

依個出名D大波D
不過無咁直接奶

D韓妹識用口戴套

屌你老味依個好似淫叫咁

直頭當自己拍緊AV
係咁叫主人 之後低聲淫叫

做乜鳩
成段片40分鐘就係啜啜啜

條片幾耐 我笑足幾耐
sorry 起唔到機 太醜

笑到我

你冇裝假狗?

又屈？

洗屈你陰陽人

你宜家係咪歧視transgender先？

kc你

淫係要有媚態，韓妹有無難啲講，但港女大部分都無

cls

DLLM報警撚

收聲啦P牌仔

P牌真係P牌

算啦....你咁樣嚇親人

明明無提報警
我最多都係諗住去淫審處度備案姐

屈我報犬隻

我都係

好正

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，D片仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

摸牙

用耳機聽

已經唔係好似 係直頭淫叫

係床邊咁叫好難頂

可唔可以解釋下點解會鐘意聽asmr

打飛機

聽到聲會扯？

樓豬果個做多左太假

唔知點解聽到好放鬆

起雞皮

影唔到波

有無hk